# Công ty CP Dược TW Mediplantex

Ataxavi.vn - Website của Công ty Cổ Phần Dược Trung Ương Mediplantex: Chuyên sản xuất và phân phối dược phẩm chăm sóc sức khỏe bệnh nhân và phát triển kinh tế xã hội

- Địa chỉ: 358 Giải Phóng, Phương Liệt, Thanh Xuân, Hà Nội

- SDT: 024 3668 6111

Ataxavi Vision là thực phẩm chức năng phục vụ mắt. Sản xuất các dưỡng chất tạo điều kiện cho đôi mắt sáng, khỏe mạnh giảm bớt bao tay cho đôi mắt của bạn.

Được phục vụ những đối tượng: người dùng đa dạng máy tính, viên chức văn phòng, những trường hợp mắt bị lão hóa, làm những công tác trong môi trường thiếu ánh sáng khiến cho đôi mắt mệt mỏi giảm khả năng Quan sát.

https://ataxavi.vn/

https://www.flickr.com/people/197577463@N05/

https://vi.gravatar.com/ataxavi

https://www.tumblr.com/ataxavi
